放yeezy boost v2 us7

Us7 有單

香港抽中

求巴打接收

黑白色

收US11

幾錢

有性趣 幾錢

500同你收咗佢

4000

冇人接收都放4000

咁你想點

求巴打

Hot size good price
認真樓主依種大熱碼放5000都大把人搶住要

Us7 4000 蟹撚死你條戇鳩仔

你唔好咁啦

us 7係咪要侏儒or女巨人先着到？

on9 出面炒緊成6000

strong hold

4000你真係唔識放出
3800係fb group都有人放
仲要係us9黎
你us7想放4000

Us 7 都放4000?

Btw 3400 同你收

留方法搵你

3500呀放

開賣第2日買us7 3000$ 收到
家下仲諗住賣3500？

有人肯3400收就拿拿聲放左佢喇 邊有人會著呢d碼

睇完fb 有人us 7 放 3200 ，樓主

原價-100收 有意留tg

69796316wts me